第三勢力戰線正式啟動!!!

經沙田一役
相信大家都發現我地平時唔多喜歡嘅關愛座霸主原來係我地社會食物鏈嘅嘅最高層!!!!

無膽上前，無能力上前嘅人
不論老人、婦孺、傷殘人士定跑得慢嘅肥胖人士
但又好想黎睇熱鬧嘅人
你地要保持絕對嘅中立
需要做嘅好簡單
就係乜撚都唔使做
成個遊行唔關你事
甚至唔使著會令人混淆嘅黑色衫
你只係有假放去左行街睇戲食飯
有時仲會買到一袋二袋
係呢個咁危險嘅地球
係街遇到一隊無身份證明嘅武裝組織係好正常嘅事
呢個時候你地要可以盡快又慢慢安全地離開
千祈唔好驚慌到又喊又尖叫
咁好影響呢個社會嘅形象
盡量確保自己安全
地面雜物多盡量小心唔好唔覺意跣係路中心
咁會阻到有委任證嘅正義警員追捕疑犯

唔好覺得自己係去打卡無參與任何野係做黎無用
救人一命，功德無量
好人一生平安

尋晚係現場附近食飯行街睇直播嘅姨媽比一大隊人追住係咁跑
希望佢安全

Push

推

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ